警方就中大情況發表聲明

警方就中大情況發表聲明
======
入夜後，中大的形勢持續緊張。為緩和目前形勢及希望以一個和平的方式解決問題，警方已和校方作出溝通，現正安排撤退以停止對峙情況，警方呼籲示威者停止追擊。警方的人群管理特別用途車輛在現場準備，有需要將協助警方後撤。

同時，中大內的示威者亦不要向吐露港公路和九鐵路軌投擲物品，因此舉會嚴重危害港鐵乘客和道路使用者的安全。

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

事不過三

咪撚信呀

水炮車到場咩玩法

屌佢老母啦，一斷射彈
仲有水炮車
停火？

再信班狗就真係笨實

又九鐵又港鐵

叫佢收皮啦屌佢老母

咁撚樣叫停火？

屌你呀
開水炮車裝甲車嚟
話會退
我退你老母
信你老母呀

屌你啦 咁水炮車呢仆街

食屎啦信佢就仆街

出水炮你同我講希望以一個和平的方式解決問題我屌你

幫佢地進攻呀嘛

屌你老母啦槍聲未停過呀
你前線班狗根本都唔聽你枝笛

屌你老母自己主動攻完人叫人投降

咪撚信啊
狼來了！！！

準備？射緊喇屌你老母

警謊
水炮車已開炮

屌啦 架水炮車一黎就噴

係咁開火有乜撚野說服力?

水炮車到場 但你話撤退？ 切你老母就有

On9

call曬馬黎話希望和平解決

收皮啦撚到作出溝通

水炮車真係黎架呀

開水炮車黎叫停火? 屌你老母

咁搞笑

你地沒誠信啊

唔7信你呀 屄狗

追你老母擊呀, 咪當人ON9啦

傷左咁多人想拍拍蘿柚人?? 我屌你老味!!!

推

一定準備衝入去制服

一早就要撤啦屌你老母

出爾反爾
下晝拉左果班中大生全部被控暴動罪
食屎狗

開炮叫撤退

甴近平

警甴

屌你

一面話撤一面開槍
邊撚信信狗

信鳩你老母啦

唔好信警察會咁樣撤退
撤退但出水炮車，同成條橋塞晒警察

屌你老味！！水炮車都黎埋，撚信你咩仆街！！

一邊話安排緊 撤退
一邊再射水狂特彈

根本係有心係 “撤退” 前攻陷，咁就唔駛 “撤退”

屌班仆街直接走咪得

出水炮車後撤係乜玩法

一邊射緊水炮 dllm

屌你老母呀

東鐵日撚日停咩 有乜乘客

講完即刻射

佢哋係撤退補充彈藥 唔好放鬆

此仇必報

零信用

殺曬學生之後咪撤退囉，
死魔警

用水炮車一路殺學生一路話走？

一邊水炮車去緊話和平?

全世界

屌你, 射緊水炮啦

屠城就屠城，搵嘜藉口，DLLM ON99

食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦

緩和？用水炮車緩和你老母個臭西

仲信你啊？屌

仆街
你射水炮喎
屌你老母

單方面狂射人催淚彈橡膠彈 傷咁多
話和平?倒轉叫人唔好追擊? DLLM

on9

佢哋係撤退補充彈藥 唔好放鬆啊

好撚和平喎用水炮車

各大開花救暴大呀！一車車狗係其他區入緊去暴大，遍地開花係時候啦，拉返散啲狗呀，求下大家幫手呀

唔係講撤咁簡單！一個黑警都唔比走！我哋今日再退！班狗會再過分！今日中大，聽日可以係港大！科大！唔會有人倖免！

香港人！革命！！

屌你 射水炮 ON9

你老母咁撚多增援當人盲架咩？

屌你老母水炮車都開埋講走？

射撚緊水啦 屌popo

屌你老母用水炮車撤退?你ON9??

其實最佳就係大埔
大埔就係仁川

用緊水炮喇

停火出水炮車

明明推進緊，撤退?

仆街啦開左水炮話撒

唔好追擊 我認我懦弱 但留得青山 那怕無柴燒阿 如果真係完到中大手足快d番歸休息 當然 小心班狗陰陰濕濕扮撤退 跟踪

依家開緊水炮車喔屌你老母
香港最大極端恐怖分子講一套做一套

三個鐘前咪又係同借廢鳩智把口咁講,含撚啦

講大話, 射左水炮啦~

呢班解放軍黎 其他區開緊花仲有咁多人? 食屎啦

屌你老母開撚左水炮車啦

散仔唔聽上頭支笛
信你上頭都無用 你班垃圾管唔住下邊班痴線狗

開水砲車入中大叫做撤退？
又發假消息呃阿婆

水炮車係增兵，我信你會真係撤？唔好上當呀各位

屌係老母
一路話撤退一路開行藍水

呢D 聲明冇意思，根本前線班狗都唔會聽

出水炮車喎 DKLM

邊個會信
拉曬班學生咪撤退囉 係咪

射咗水砲

收皮！！！講大話

我屌你老母,射撚埋水講撤退?

個頭話撤個頭就出水
食屎啦

再射 屌你老母

信你老母呀

立即反口....

fool me once...

屌佢老母！講和解但係就出水砲！

黑警有信用？

防暴攻返橋?撤退佢老母

推進緊 屌你老母

退又做乜撚出水炮車呀，仆街

Dklmh, 唔係你班犬會咁樣！

擘大眼講大話

見到你攻緊入去咋 撒乜撚嘢呀

前後包抄圍撚死你啲狗就有份

水炮已射 我屌哂你地老母!!

下？

屌你老母 根本就失控

屌你老母閪 而家係推進喎直頭

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

林鄭典型作風

水炮車到左
你話退緊?

屌你老母個聲明根本係出嚟撚唔起入面嘅人
咪撚信

吞槍先講

仲信佢?

撤退係向前行

屌你啦 一邊話撤一邊射 屌你老母

揾校巴去救傷者走

水砲車射記者呀屌

Trap

咪撚信

後撤?邊L到撤?

射水

唔好信呀

和平你老母咩

想用火炮救火? 魔警你係咪忽撚左呀

個聲明係9UP

徹你老母

而家差live round未出 POPO退緊就唔會出水炮啦屌

射撚完未

黑警講咩都唔好信，警謊有咩協議就透過新聞出字幕聲明，戰爭時期Timing好重要，校長部爛鬼手機講咩都冇用，黑警唔出聲明就即係Buy Time做部署，唔該傳出去，中大唔可以因為咁失守！！！

屌你老母,食撚屎啦

你老母食屎啦黑警

我屌你老母

水炮車叫撤退？收皮啦

ON9 射緊啦

黑警同共產黨一樣不可信

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

Check過電話是真的

小心水炮車衝入黎

射左四個鐘
邊撚到停過

仲推進緊呀屌你老母

開緊水炮，之後話停

警隊應該失控緊，完全唔聽上面講

反口架喎，點信呀

下一秒就推進緊

痴撚線 點解水炮可以入校 同坦克入中大有咩分別

咁做乜要射藍色水？

走住黎屌

我真係寧願佢唔好出呢個聲明
擺明係撚鳩我地

射水炮車叫停火？

屌你老母 你上次夠話以後唔會再有狗入大學啦

屌你老母

你射緊啦喎屌你老母

大話精

dllm 進攻定後撤啊

向前推進左 無火魔佢地早就衝左埋黎

咁水炮車到場咩玩法

和平?係邊個唔和平在先

要走一早就左喇 有人阻住你走咩

仆街黑警!!!! 永不原諒

收皮啦黑警

內訌 Robert Dover要打 暫時未有人 禁停到

屌 㩒得住班死癲狗先啦

Fool me twice, shame on me

唔好信 進攻就岩 傷左咁多手足

2142 UJ2675 速龍馬料水方向

幫我散出去

（塞死路面！！！）

出完聲明即刻射水炮同我講撤？

FOOL ME ONCE, SHAME ON YOU
FOOL ME TWICE, SHAME ON ME

以退為進？死仆街啦你 屌你老味

屌佢老母 後佢老母撤 成班防暴拎盾推

信你條毛

搞撚完事射傷晒人再拍拍蘿油走

我屌你老母呀

聽朝大家幫個手塞以下地方！聽朝-晨曦行動

增完兵但係會後撤搵鬼信

收皮啦死黑警 圍村黑社會唔撚見你咁攻

唔好撚信呀 警謊

popo靠得住，豬乸會上樹

搵鬼信你黑警咩 收皮啦死黑警

撤就撤喇 咁閪多野講！

撒你老尾
黑警死十次都唔夠

收皮啦冇人信呀

乜撚野停止追擊呀 你老婆含到雪雪聲 請各警嫂唔好再追撚含

射緊水炮車話停火

佢地唔配做龍呀

退? 退你老母
轉個頭出水炮車都叫做退?

咪撚信！今日係end game!
今晚一戰輸咗 永遠都抬唔起頭 準備新疆2.0

應該係啦 上有政策 下有對策

屌你老母
撤退仲要用水炮車射人

黑警點解會咁講
因為我地各個地方都開緊花
大家要keep住 可以加大力度
搞佢地狗屋or宿舍 再比壓力佢地
到時真係走撚左先好信
要大大力救暴大兄弟

我個FD做家長
見到D狗跟消防車到
係村個個入口落左車

徹入浩園啦屌你老母

停你老母個火咩 搵個副校長黎做架兩 食屎喇

FA快啲啲入去救人

根本完全武力不對等

打橫泊架巴士出去 拎翻條橋

你老母重信你？

同學仔全部都要小心

fool me once....

我信你老母呀

收皮啦黑警！

守住算啦

入夜後，中大的形勢持續緊張。

得呢句真

屌你老母揸架水炮車嚟叫撤退？

屌你老母又撚話停 然後繼續推進射水繼續tg放題

唔好信！！！

當人盲架屌你老母

水炮車都入埋二號橋
撤退？ 屌你老母警謊

佢地今日一定要攻入中大 中大人要小心

全部人入去塞撚住佢，反包起義啦屌

水炮車好和平?

收皮啦黑警
TG 子彈冇停過

停你老母
塞爆佢

企圖殺人之後扮和平？

屌射咗啦準乜撚嘢備

其他區要玩殘班狗呀

咪撚再推垃圾謊言 推重要資訊，多一個人推多一個人睇到

轉頭又反口

依家就係endgame
刻不容緩

#八大永久罷課

射完水啲狗即推進？撤佢老母呀？

扮乜撚西 無曬彈要refill 宜家 好機會

屌，仲理黑警講野做咩！！！
滅狗啦！！！

屌你老母臭西啦
一路射水砲車一路tg
蓄生禽獸

撤退要出炮車
goodest logic

射藍水喎！咪撚信！

幸好近運動場及有宿舍
同學中左藍色水，都有地方沖涼、清理

Source?

1

撒你老尾啊屌你

一步都唔會讓 死警犬

食屎
依一生一世都唔會比你地好過

屌唔撚信
同話共產黨派系鬥爭一樣
班仆街根本唔想停
佢一日未走都唔好信任何消息

撒你老母退咩 副校長啱啱打幾百個電話 每秒都仲爆緊tg呀屌你死警狗！！！！！！

收皮啦仆街，你班狗走入去，仲請乜撚野撒退

2

屌你老母 講一套做一套

你出水炮車同我講撤緊？
仲有閪人信你，屌你老母

兩邊扯貓尾 聽日就話相信現場指揮官決定
你老味你撤退就唔會封唔出水炮車啦屌你

差佬自己行入去中大 咪撚扮

live 影住打咗唔知幾多次電話，tg 繼續爆
依家出埋水炮

黑警一個都冇傷

學生大規模受傷

有人分分鐘會死

邊一忽武力對等

你唔撤先？屌你

兵不厭詐

無子彈就話和平，一有backup又打9人地，日日講大話當人on9咩

用大車擋水砲 一定要！

唔好信！！

3

追擊 追你老母啊

POPO: 今日打到呢度, 聽日見

屌你老母和平的方式解決問題
全部都係你地班死黑警挑起在先

死黑警

唔好撚信 一次教訓仲唔夠呀 屌你老母臭閪班差佬冇誠信 信佢嗰個就豬兜啦

走啦
屌你老母

出晒水炮車裝甲車我信你老母啊

哦！
屌你老母啦！
信你嗰個都戇鳩

收嗲啦

傳媒拍到真係撤出十丈遠先好信

收皮啦大話狗

火燒水炮車！！！

收皮啦

攻陷左咪撒退囉 副校長打咁次多電話你有停咩？

對住中大校長同副校長都射tg
屌你老母失撚哂控

但係水炮車一到我哋真係大撤退

撤退＝水炮開車行再開炮？我屌你老母啦

屌你老母全家啦！彈接彈射撚咗3個鐘叫後撒？
仆街死你地！

信你就有鬼

仆街啦 你老母冚家剷

已讀不回

唔撚信呀屌你老母成班狗有可信性咩

你地願意走 班學生咪走囉
由頭到尾得你地搞事

食屎啦
屌你老母一邊講會停火
一邊係度射射射

食屎啦

屌你老母呀 射埋藍色火
停火？

最中意臨走前射你鑊金，無恥之徒

現在就報

痴撚線 點解水炮可以入校 同坦克入中大有咩分別
屌佢老母

屌佢老母

今次冇得算數

有無第句？

多撚謝個冚家產正苦啦，搞撚到香港咁

我再重申，任何黑警所謂談判所謂撤退，全屬誘敵。副校長和議員一介書生，不知戰，終於被利用做餌，誤軍。

致戰術友：黑警借談判施突襲、背信棄義之慣技

又想以退為進

仆佢個臭街

依家邊個不停追擊 水炮車都出埋啊 屌你老母

懷疑差佬無哂彈，借機撒退（一陣）過1-2個鐘換過批人上黎

各位幫手推資訊 係度屌狗冇用 多一個人推多一分準備各位幫手推資訊 係度屌狗冇用 多一個人推多一分準備各位幫手推資訊 係度屌狗冇用 多一個人推多一分準備

屌佢老母
信你都On 9

信你就奇 食s 啦你

Fake

又佯退?

夜啦收皮啦

校巴頂水炮車

班狗前線 同 狗膠層
係咪身處於唔同既時空 ?

痴撚線出面塞水炮車條龍有速龍打爆人車窗恐嚇人開車

屌你老母你班冚家剷

各位幫手推資訊 係度屌狗冇用 多一個人推多一分準備

拉

食屎啦 仆街

無人信你班死黑警

暴大手足真係好撚堅
今次真係打走班狗

各位幫手推資訊 係度屌狗冇用 多一個人推多一分準備
感謝 拉1

屌你老母射撚完未

做好準備 小心佢哋隨時返嚟

各位幫手推資訊 係度屌狗冇用 多一個人推多一分準備
感謝 拉2

共產黨萬萬不可相信

屌你老母啦

係邊個係話退個陣突然衝緊

含撚啦 等斷手斷腳啊 mon post狗三毛

各位幫手推資訊 係度屌狗冇用 多一個人推多一分準備
感謝 拉3

Fuckin' True

屌你老母副校長話停火你地仲係咁射

好多手足去緊現場 DLLM

做咩叫我

掩飾成人群管理乜乜柒柒車呀屌

換更咋？

水炮車好似要副處長同意先出得
根本佢地就想攻入中大打擊我地士氣，之前我地 一直be water 佢地冇機會

假架 咪推 入去救人呀！

為緩和目前形勢及希望以一個和平的方式解決問題
你老味，你班警甴唔搞大學會搞到依家咁？

仲信黑警就on9

你反咗兩次口
我仲信你嘅話
Shame on me

依家根本佢個指揮官都控制唔到班前線狗

You never trust and negotiate with terrorists

話同副校傾 根本係等水砲車到

警方的人群管理特別用途車輛在現場準備，有需要將協助警方後撤。

佢話人群管理特別用途喎,射死D人咪管理

屌你老母啦

有車cam佢就仆街

咁走撚左未呀

邊個追擊邊個呀

食屎啦 試下我打完你話要和平啊

狼來了

各位幫手推資訊 係度屌狗冇用 多一個人推多一分準備
感謝 拉4

射水救火嘛

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

冇晒彈咪話和平囉屌佢老母

各位幫手推資訊 係度屌狗冇用 多一個人推多一分準備
感謝 拉5

一定要佢架水炮車同裝甲車收皮

唔信

食屎狗，講一套做一套

2212 銳武裝甲車返回中大

唔撚好信呀

係呀 係香港人都一定要幫守！

收撚皮啦食屎狗
信你老母呀，呢頭話撤嗰頭就攻
曱甴死全家呀

[緊急] 國父孫中山革命成功之道！

屌你老尾呃完人仲想人再信你

我屌你老母臭化系死黑警祝你死全家

拉完人就走，你就想

信你老母呀
大話精

唔夠打咋屌

食屎狗，成家都入唔到大學，成世無出色

屌佢老母啦，填命啊死曱甴

出聲明講話撤退
下一秒出水炮車
我屌你老母

吊你老母 垃圾黑警

強姦犯講既野都好信？
仆街死啦

收皮啦屌佢老母

撤????撤啲咩啊!!!!有水炮車啊!!屌

回馬槍

收嗲啦死黑警

千奇唔好信畜牲講狗話

屌佢老母啦
路軌重要定人命重要

真定假，真就緊係唔俾你走啦

你班港豬 唔好得個屌字啦 組隊未？？

我嘅人退 無話水炮車退
屌你老味死警甴

唔會再有人信呀!!! 第三次作野啦

收皮啦，講完撤出水炮車推進

我想知咁水炮車屬邊個管

狗方撤退後繼續追擊 繼續向吐露港公路和九鐵路軌投擲物品

明白晒

仆佢個街

信嘅正on9

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

收皮啦DLLM

屌佢老母啦

邊撚到會撤 ON9

今日反口左兩次，仲想人信佢？
信嘅係豬！

後撤咪後撤 咩協助後撤

收皮啦屌你老母

唔係信呀

各位幫手推資訊 係度屌警謊冇用 多一個人推多一分準備
感謝 拉5

前線收唔到的

楚漢相爭

出爾反爾 故事

應該係現場太多人，佢哋冇能力作出驅散。

唔好信呀屌

今晚係不眠之夜，全民開花反抗！

冇人會信你哋班仆街黑警話

各位幫手推資訊 係度屌警謊冇用 多一個人推多一分準備
多謝

你要撤咪快撚啲走，出嘜鳩水炮車，無誠信無人會再信你哋！

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

似補彈

屌你老母呀 係停咗火呀 不過而家用水囉 無恥黑警甴

MON POST 狗 屌你老母啦
唔夠人打就話自己比機會人地走

屌你老母啦一邊叫人和平 一邊出水炮車
仆街死啦

唔好信

毫無誠信可言

畜牲
呢個仇一定會報

d 狗想爭取時間補給, 大家小心

收皮啦
你上車走
冇人再掉野呀

信你一成鳩都變形啦屌

你仲有誠信？

各位幫手推資訊 係度屌警謊冇用 多一個人推多一分準備
不推文回覆 多謝

而家邊個仲會信黑警

撤退就上車走啦，出水炮車托柒呀

你都痴撚線嘅
仆街陷家剷

救中大人
同聽朝一定要罷到工

仲有成班仆街係馬路未走

朋友喺拿打素醫院做。
「btw，一定要同前線班手足講，如果受傷，唔好去大埔拿打素，今晚當值個 IC 深藍，會篤灰；你地有方法接觸到前線都同佢地講聲睇吓搵地下醫生，唔好係 Facebook 到傳，唔好咁揚，唔洗再 FC , 我就係 FC 左果個 🙇🏻‍♂」

廿架以上狗車同豬車，大圍新翠

我驚1點又黎

Cls

2217 Ugym要水、梘液、乾淨衫褲及毛巾。

淨係今日晏晝已經講左一次大話

仍什物封橋喇，仍D什物落馬路，好能多人傷左呀！

唔撚信

快補級!!!!黑警一定會再黎

血債血償

唔可信，其實係佢哋前線冇哂彈，要補給

唔係有人信掛

你老母收皮啦

唔好信啊 最低消費留低水炮車

無彈，要回血

回完之後再去追擊

中大義士唔洗信任何消息 做好自己要做既野 夜晚到朝早係最辛苦 天一光咩野真相就會出哂黎 保持警覺保護好自己同同伴 小心任何新入黎既人

小心凌晨

證明佢地射到冇晒彈
係時候反擊

請善用不推文回覆

應該係受到壓力下先會退
可能領使有成效

有冇可能包抄？

叫人唔好掉 姐係要掉？

你班友唔好用laser照啦，專心做返防線，唔好亂

根本無本錢反擊
有架水炮車喺出面
只能死守

補彈渣！吳好中計呀！

次次都係呢個時間走，晏啲會再黎，大家小心

示威者
用字咁平和？唔叫人暴徒？

唔好信
夜啲就會番嚟大搜捕

不推文

換更 凌晨黎料

冇fc就唔好出聲啦，我朋友話你老母係男人都得啦 on9

可能係
好搞唔搞搞中大
入面咁撚多外國學生
一個出事你都大鑊

屌你老母 1個鐘前叫你退你地仲係咁射呀屌 之後拿埋水炮射示威者呀， 和平?我屌鳩你呀

黑警扮撤退去上裝

收皮啦警甴，出爾反爾

返去含撚啦 警犬

唔好追，但要留守等補給，元朗人出

手足最緊要安全
坦白講中大唔係一個可守之地
俗語話孤城不可守
亦相信唔會有好多市民入來幫拖
更大問題係依家根本無車入到來
相信未入到去都比popo捉走
以上完全肺腑之言，難聽但係講事實

敵退我追

推算警方計劃用銳武裝甲車直接衝破二波橋

回馬槍

重現64

天喬冇水龍頭補水 水炮車用哂水 同堆對峙左成日 明顯係補給

退左大家好、無謂持續纏持

咪撚信共軍會退！

好想燒埋架水泡車

唔會再有人信你哋架喇，
恐怖分子香港警察

唔信還唔信 大家諗下方法救左仔先

佢地打左兩日 唔通叫佢繼續打第三日?

push

所以強調示威者唔好追擊

有機會就空投架玩具車

屌你老母 就算我一直係和理非睇到咁都要出黎啦 班黑警真係冇人性！

撒llm,仲係二橋

死全家

要set足夠頂住水砲車嘅rb，
班狗可能半夜等傳媒、名人少啲就再講嚟。

聽講頭先先話同意雙方都退，但係學生一退就推，宜家又想談判啦？

ON LUN 9.

收皮啦垃圾黑警 又想講大話

大埔手足小心!
可能中大黑警回程捉人!!

而家諗方法幫o今日下嘅手 足，佢哋係保護家園

但個地理優勢就咁樣讓出嚟？

膠都廢事俾

#中大
2210 執到一枝中国公安嘅警棍

一定回馬槍捉人告暴動罪

痴撚線班人可以冇口齒成咁 好撚嬲

屌你啦 你地班仆街散咪得囉屌
晏晝中大學生都肯退後 班曱甴仲行前
屌曬佢地老母！！！

屌你老母 明明係班警曱搞破壞先

可能返去入水

咁你班冚家剷叫人撤退
但又出水炮車又係乜撚嘢玩法啊？

廣福高危 各區地面需要大量家同哨兵 接仔放學

哇屌

準備經過橋底....有無部洗衣機可以送比佢....

扔多D什物落馬路呀！塞住部水炮車番轉頭

跟本前線唔會聽大sir 講，而家亂咁黎你都咬我唔食

一架貨櫃加一個油門

比中大人自己決定
米撚再比壓力佢

中大手足快啲起城牆呀

九鐵

黑警死全家 無一倖存

合力搶水炮車射返班狗

唔好鬆懈要佈防 班狗襯凌晨突襲係實

估計答案
唔係我哋既/唔夠gear,有買少少公安貨

同埋起啲戰壕呀

//可轉達嗎？👇🏻
有冇人需要聯絡醫生please call 6695 0922 asap 佢喺現場🙏🙏

沈祖堯帶緊一班醫生入中大//

唔信黑警，回程要萬分小心

哩個時候小心有臥底

救仔呀

打左成日一句撤退當無數？

開校巴塞二橋

水跑車會經橋底？洗衣機呢？

去死啦黑警

信佢老母

手動勁傳！！
中大有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快！
自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地
すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください
ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW
幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
美國：＋852 2523-9011
英國：+852 2901 3000
德國：+852 2105 8788
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202
澳大利亞： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
혹시 교환학생있으세요? 있으면 홍콩에 있는 대사관에게 전화를해주세요!부탁드립니다!

示你老味威啊
人地學生保圍家園啊

小心中伏，今晚老虎都唔好撤，最少都要等明早至算。

出面就繼續玩，唔好俾啲有機會重整旗鼓。

信佢一成

2226 如有酒精/梳打水/化妝水等清洗顏色水之物資及衣物頹tee，請運往ugym急救站。

Push

不要信！！！！ 歷史寫到明

一大班狗返咗沙田狗屋

屌你個老母 駕住架水炮車叫人停止追擊

CU人小心俾人秋後算帳

總之咪信 d狗講野

塞橋夠啦
咁夜塞吐露港無戰略意義

溝你老母通咩
副校同你傾你又請人食tg

收撚皮啦! 死黑警賊, 你以為今日過後, 可以繼續吃喝玩樂 ?

邊夠呀，掉喇

22:22 大圍八爪魚 15-20 籠 8-10 EU

咪撚信狗

唔好信啊

水泥呢？

⚠️澄清⚠️
admin已經親自聯絡左@astronaut1872333 (而家改左新id)
佢已經唔係現場
「中 大 急 需 醫 生
請 聯 絡
telegram@astronaut1872333
手動傳」尼個message
已經唔再適用

如果FA要入中大請直接入去
中大好多傷者 急需大量FA

from tg

塞死水炮車
各區開花

救手足要緊

射晒彈藥？超時咁耐要醫下肚啦

又想呃呃氹氹?

用水炮車開顏色水原來咁叫和平?

屌你地老母開花啊仆街

對家一直出車 放學解散前一定唔可以落單
各區地面需要大量家長 街坊裝哨兵 接仔 收留

22:22 大圍八爪魚 15-20 籠 8-10 EU

警方呼籲示威者停止追擊!?
你攻入去嫁WO

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

真卜街正苦傷咁多學生

沈祖堯黎左

祖堯BB到場

要人

車已經停哂

收皮明明就係你地入嚟放火屠殺

啊祖黎左

信你都on9

2234 如有頽tee請送到ugym物資站

有冇手足落去公路調停?

屌你老母 係你搞人先 成班仆街死啦

暴大現場FA
佢話CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡

廣傳
叫人受傷都唔好去拿打素
今晚當值個 IC 深藍到發黑
100%篤灰

好啦咁繼續追 我對團滅冇意見了

準備向中大屠城呀！！！！

屌佢老母黑警信唔過

大圍站大量軍裝狗係大涌橋路上緊前
不過好彩前面好多車堵住啲車開唔到過去
不過一但啲rb清好曬佢地一定會攻上去

有冇人需要聯絡醫生please call 6695 0922 asap 佢喺中大現場🙏🙏

屌你老母 放哂彈就走？夠膽就黎死過

暴大手足唔好鬆懈
最好輪班休息
因為呢場係長期戰爭

⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠
求求你幫我講聲
求下你
暴大現場FA
佢話CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡
⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠

收皮啦! 被捕學生點算啊
仲要聽日上庭啊!

我就唔撚信

時間呢?

快啲簽

我屌你老母
係你地逼香港人同你同歸於盡

注意??全港開花救人

中大同學已經宣佈左9點係警方死線
必需撤出所有大學校園
並釋放所有學生 跪全香港人請幫忙

港島區：
1.國際金融中心ifc(港島北區建議集合點)
2.太古廣場
3.信德中心
4.西港城
5.香港仔中心(港島南區建議集合點)

西九龍
6.圓方商場(九龍區建議集合點)
7.朗豪坊(九龍區建議集合點)
8.新世紀廣場
9.又一城

東九龍
10.淘大廣場
11.德福商場(九龍區建議集合點)
12. apm(九龍區建議集合點)
13. Popcorn(將軍澳區建議集合點)
14.東港城
15.新都城

新界南
16.愉景新城(荃灣區建議集合點)
17.荃灣廣場
18.灣景廣場
19.如心廣場
20.荃新天地
21.綠楊坊
22.新城市廣場(沙田區建議集合點)
23.沙田廣場
24.沙田中心
25.好運中心
26.青衣城(離島區建議集合點)
27.東薈城

新界北
28.大埔超級城(大埔區建議集合點)
29.名都商場(粉嶺區建議集合點)
30.上水廣場(上水區建議集合點)
31. V city(屯元天建議集合點)
32.屯門市廣場
33.天水圍天耀廣場
34.元朗廣場

可能想講東鐵

A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大

唔會信黑警

手動轉

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#暴大 #廣傳
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
暴大現場FA：

CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝蒸餾水同冰袋
一架傳一架 感激不盡

收皮啦死黑警

2230 暴大 A443假救護車
中大現場：消防車2606裏面全部都係狗
幫手傳

Fuck you sir

一次都不能信

終於出到依招？！

Up

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

幫手叫外國同學電話呀！！唔該

引用：#242
愛不可以嗎
• 2m
#安全威脅觀察
警方經過一日主動攻打山城，晚上逐漸轉取且戰且退的戰術，實屬不尋常。

警方防線前方實際已是群眾僵持的對抗格局，強行攻入中大二橋形同歐式堡壘攻城戰，於狹窄橋面緩慢對抗進城，對推進的警員來說將是危機四伏。

但若以中大校園為主體觀察的話，會發現最大潛在威脅並不是前方，而是中大後方的山頭：九肚山、玖瓏山低密度住宅區一帶。猶其從後山進佔將會取得地形優勢，晚間樹叢中的俯瞰視野亦有高度優勢。

以警方現時採取反恐戰術為主軸的思維，大後方滲透突襲將會是非常可行的路線。

真係想停就自己走 la
唔洗出聲明
人手掉嘢距離有限, 學生唔可能反追擊

搵人check學生証，有狗混左入中大

全部都係
有voice log

唔好信班黑警 佢地根本仲係外圍玩包圍
係外圍狂捉司機

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心

小心鬼

收鳩皮
中大根本冇示威者
一開始就冇人會喺中大示威
佢地係學生呀!!!!!!!
絕對唔可以俾警甴屈學生做示威者

警隊上下分歧好大 上面講嘅只代表自己立場 與前線無關

可以直接無視

轉載

【中大救護支援】更新（善衡急救站地點更新）

1. 中大同學自發醫療站 （近2號橋）
- 地點：*善衡書院G/F*

2. 紅十字會人道救援站 (骨折或重傷急救)
- 地點：大學體育中心（ugym)

3. 神學院急救站 (近崇基門）
- 地點: 神學院神學樓

4. 范克廉樓急救站 (近四條柱)
- 地點: 范克廉樓地下底層LG13ab

5. 善衡書院飯堂 (骨折或重傷急救)

**若傷勢嚴重，可telegram本會(@cusuhelp_anson)以聯絡保安組安排車輛以載傷者前往以上地點。

根本射到冇哂彈 冇增援黎先扮議和 咪撚信班狗

而家到左我地既回合

士氣+5000
各區開花, 呢一戰係最佳示範

SOLOMON 有學生已寫定遺書 打算以死明志

如果全港警車去晒中大，千奇唔好紅燒狗屋

不相信，不談判，不妥協！

又射過？

唔係中大啊 叫沙田其他地方開緊花既小心啦

仆你個街 黑警
出爾反爾 全家仆街死啦你地

2230 中大現場：消防車2606裏面全部都係狗

幫手傳

有退休消防畀我，消息可靠。

#暴大 #自行判斷
A443聖約翰救傷車
鬼車
廣傳出去
中大

屋企人人緣廣，有份接濟仔女，上面架消防車千其唔好讓

交更喳食屎啦差佬

2250 科學園對出有水炮車，百幾個防暴徒步行緊入中大

from tg

含撚啦，係你地狂攻大學在先，要撤嘅係你地班死黑警，屌哂你地老母閪！！

黑警扮撤退，其實因為手足車手佢地斷曬補給，打唔到落去，同埋全港其他地方開花，只要係中大同佢地磨佢地就會被反包，係中大既黑警絕對承受唔起12個鐘operation!!! 所以先扮軟弱！今次一退，全港大學將淪陷！絕對不能相信黑警，今日退左一次佢地就反口攻入二橋
廣傳，不要問我source點得知佢地行動

from tg

唔係藍咁簡單 藍到黑 仲去撐警集會

我屌你班狗個老母臭閪啦

仆街啦
仲信你個個都on9

最新消息:
警犬吹定風有機會再攻中大

時間: 11:50PM (23:50)

啱！班狗從來冇講過真話，唔好信你一退班仆街就會衝入校園

去死啦班仆街，齊齊吸TG中毒死

停止追擊

比時間自己call 支援

扮撚晒野

信佢一成都含得撚

中大學生無示威，係啲警察強行攻入校園，佢地唔係示威者，佢地係學生
Students in CUHK did not protest. Instead, HK riot police forcefully attack CUHK. They are students, not protestor.
#communistmassacre #cuhkmassacre

PTU HQ

一開波和平？你老味打傷幾十個講和平？